當u grad都唔值錢嘅時候 asso grad到底係啲乜？

值錢

ive呢

單向思考

政府唔想失業率咁高先係咁叫人進修升學

問董伯伯

不嬲asshole=甚麼都不是

堆填區都唔要既垃圾

asso grad咪升去u囉 屌你 咁都唔知

而家咁多top up/self financed，唔洗驚冇degree

當m phil都唔值錢嘅時候
ugc又算係咩